[工程撚快D入黎] 777 現身之謎

小弟從事地盤行業，近日收到大判要求執靚個場，話有聽日高官到場巡視。
同步收到可靠情報指出高官為777
麻煩各位做緊ASD盤既巴絲打比D料，做好準備!!

自推10次先

10

9

8

7

6

Posh

大家小心d，千祈唔好有工業意外…

5

佢係咪真係出現都係一個問題

4

咩方式都要試

係咪叫手足準備定足夠既水泥一炮過埋晒班高官落去做地基?

會唔會有地點
想拎國旗去幫林太打打氣

3

2

1

0

一個咁好大喜功嘅人冇理由去細site

佢咁撚驚死，你一揚左佢十成唔會到